<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document xmlns="http://v8.1c.ru/8.2/data/spreadsheet" xmlns:style="http://v8.1c.ru/8.1/data/ui/style" xmlns:v8="http://v8.1c.ru/8.1/data/core" xmlns:v8ui="http://v8.1c.ru/8.1/data/ui" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<languageSettings>
		<currentLanguage>ru</currentLanguage>
		<defaultLanguage>ru</defaultLanguage>
		<languageInfo>
			<id>ru</id>
			<code>Русский</code>
			<description>Русский</description>
		</languageInfo>
	</languageSettings>
	<columns>
		<size>2</size>
		<columnsItem>
			<index>0</index>
			<column>
				<formatIndex>1</formatIndex>
			</column>
		</columnsItem>
		<columnsItem>
			<index>1</index>
			<column>
				<formatIndex>2</formatIndex>
			</column>
		</columnsItem>
	</columns>
	<rowsItem>
		<index>0</index>
		<row>
			<formatIndex>3</formatIndex>
			<c>
				<c>
					<f>4</f>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>5</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Целевое финансирование в виде:                           </v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>1</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>6</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>010</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Гранты</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>2</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>020</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Инвестиции, полученные при проведении инвестиционных конкурсов (торгов) в порядке, установленном законодательством Российской Федерации</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>3</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>030</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Инвестиции, полученные от иностранных инвесторов на финансирование капитальных вложений производственного назначения, при условии использования их в течение одного календарного года с момента получения</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>4</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>040</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства дольщиков и (или) инвесторов, аккумулированные на счетах организации-застройщика</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>5</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>050</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства, полученные обществом взаимного страхования от организаций - членов общества взаимного страхования</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>6</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>060</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства, полученные из фондов поддержки научной, научно-технической, инновационной деятельности, созданных в соответствии с Федеральным законом от 23 августа 1996 г. № 127-ФЗ "О науке и государственной научно-технической политике" (Собрание законодательства Российской Федерации, 1996, № 35, ст. 4137; 2019, № 30, ст. 4134) (далее - Федеральный закон "О науке и государственной научно-технической политике"), на осуществление конкретных научных, научно-технических программ и проектов, инновационных проектов</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>7</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>070</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства, поступившие на формирование фондов поддержки научной, научно-технической, инновационной деятельности, созданных в соответствии с Федеральным законом "О науке и государственной научно-технической политике"</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>8</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>080</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства, полученные предприятиями и организациями, в состав которых входят особо радиационно опасные и ядерно опасные производства и объекты, из резервов, предназначенных для обеспечения безопасности указанных производств и объектов на всех стадиях жизненного цикла и их развития в соответствии с законодательством Российской Федерации об использовании атомной энергии</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>9</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>100</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Страховые взносы банков в фонд страхования вкладов в соответствии с федеральным законом о страховании вкладов физических лиц в банках Российской Федерации</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>10</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>110</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства, получаемые медицинскими организациями, осуществляющими медицинскую деятельность в системе обязательного медицинского страхования, за оказание медицинских услуг застрахованным лицам от страховых организаций, осуществляющих обязательное медицинское страхование этих лиц</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>11</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>111</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Целевых средства, получаемые страховыми медицинскими организациями - участниками обязательного медицинского страхования от территориального фонда обязательного медицинского страхования в соответствии с договором о финансовом обеспечении обязательного медицинского страхования</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>12</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>112</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства собственников помещений в многоквартирных домах, поступающие на счета осуществляющих управление многоквартирными домами товариществ собственников жилья, жилищных, жилищно-строительных кооперативов и иных специализированных потребительских кооперативов, управляющих организаций, а также на счета специализированных некоммерческих организаций, которые осуществляют деятельность, направленную на обеспечение проведения капитального ремонта общего имущества в многоквартирных домах, на финансирование проведения ремонта, капитального ремонта общего имущества многоквартирных домов</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>13</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>113</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Суммы вступительных и гарантийных взносов негосударственных пенсионных фондов, гарантийных взносов Пенсионного фонда Российской Федерации, уплаченных в фонд гарантирования пенсионных накоплений в соответствии с Федеральным законом от 28 декабря 2013 г. N 422-ФЗ "О гарантировании прав застрахованных лиц в системе обязательного пенсионного страхования Российской Федерации при формировании и инвестировании средств пенсионных накоплений, установлении и осуществлении выплат за счет средств пенсионных накоплений" (Собрание законодательства Российской Федерации, 2013, N 52, ст. 6987; 2018, N 32 (ч. 2), ст. 5115) (далее - Федеральный закон N 422-ФЗ)</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>14</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>114</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Суммы возмещений, полученные негосударственными пенсионными фондами, Пенсионным фондом Российской Федерации в соответствии с Федеральным законом N 422-ФЗ</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>15</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>115</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Суммы обязательных отчислений (взносов) застройщиков в компенсационный фонд, формируемый в соответствии с Федеральным законом от 29 июля 2017 г. N 218-ФЗ "О публично-правовой компании по защите прав граждан - участников долевого строительства при несостоятельности (банкротстве) застройщиков и о внесении изменений в отдельные законодательные акты Российской Федерации" (Собрание законодательства Российской Федерации, 2017, N 31, ст. 4767; 2019, N 31, ст. 4420)</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>16</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>116</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Суммы субсидий, полученные на возмещение расходов, указанных в статье 270 Кодекса (за исключением расходов, указанных в пункте 5 указанной выше статьи)</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>17</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>117</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Проценты, начисленные за пользование денежными средствами, находящимися на специальном счете, счете, счетах специализированных некоммерческих организаций, которые осуществляют деятельность, направленную на обеспечение проведения капитального ремонта общего имущества в многоквартирных домах, на которых осуществляется формирование фондов капитального ремонта, а также доходов указанных специализированных некоммерческих организаций, полученных от размещения средств фонда капитального ремонта общего имущества многоквартирных домов</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>18</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>118</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Плата, вносимая собственниками и иными правообладателями садовых или огородных земельных участков, не являющимися членами товарищества, за приобретение, создание, содержание имущества общего пользования, за текущий и капитальный ремонт объектов капитального строительства, относящихся к имуществу общего пользования и расположенных в границах территории садоводства или огородничества, за услуги и работы товарищества по управлению таким имуществом в порядке, установленном Федеральным законом от 29 июля 2017 г. N 217-ФЗ "О ведении гражданами садоводства и огородничества для собственных нужд и о внесении изменений в отдельные законодательные акты Российской Федерации" (Собрание законодательства Российской Федерации, 2017, N 31, ст. 4766; 2020, N 31, ст. 5066)</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>19</index>
		<row>
			<formatIndex>3</formatIndex>
			<c>
				<c>
					<f>4</f>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>5</f>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>20</index>
		<row>
			<formatIndex>3</formatIndex>
			<c>
				<c>
					<f>4</f>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>5</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Целевые поступления на содержание некоммерческих организаций и ведение ими уставной деятельности: </v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>21</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>120</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Взносы учредителей (участников, членов), осуществленные в соответствии с законодательством Российской Федерации о некоммерческих организациях</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>22</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>130</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Доходы в виде безвозмездно полученных некоммерческими организациями работ (услуг), выполненных (оказанных) на основании соответствующих договоров</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>23</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>140</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Пожертвования, признаваемые таковыми в соответствии с гражданским законодательством Российской Федерации</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>24</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>141</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Отчисления на формирование в установленном статьей 324 Кодекса порядке резерва на проведение ремонта, капитального ремонта общего имущества, которые производятся товариществу собственников недвижимости, жилищному кооперативу, гаражно-строительному, жилищно-строительному кооперативам или иному специализированному потребительскому кооперативу их членами</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>25</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>150</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Целевые поступления на формирование фондов поддержки научной, научно-технической, инновационной деятельности, созданных в соответствии с Федеральным законом "О науке и государственной научно-технической политике"</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>26</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>160</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Имущество, имущественные права, переходящие некоммерческим организациям по завещанию в порядке наследования</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>27</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>170</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства, предоставленные на осуществление уставной деятельности некоммерческих организаций из федерального бюджета</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>28</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>171</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства, предоставленные на осуществление уставной деятельности некоммерческих организаций из бюджетов субъектов Российской Федерации</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>29</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>172</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства, предоставленные на осуществление уставной деятельности некоммерческих организаций из местных бюджетов</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>30</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>173</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства, предоставленные на осуществление уставной деятельности некоммерческих организаций из бюджетов государственных внебюджетных фондов</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>31</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>180</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства и иное имущество, имущественные права, полученные на осуществление благотворительной деятельности</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>32</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>190</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Совокупный вклад учредителей негосударственных пенсионных фондов</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>33</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>220</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Поступления от собственников созданным ими учреждениям</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>34</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>230</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Отчисления адвокатских палат субъектов Российской Федерации на общие нужды Федеральной палаты адвокатов Российский Федерации</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>35</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>240</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Отчисления адвокатов на общие нужды адвокатской палаты соответствующего субъекта Российской Федерации</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>36</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>250</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Отчисления адвокатов на содержание соответствующей коллегии адвокатов или адвокатского бюро</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>37</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>260</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства, поступившие профсоюзным организациям в соответствии с коллективными договорами (соглашениями) на проведение профсоюзными организациями социально-культурных и других мероприятий, предусмотренных их уставной деятельностью</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>38</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>270</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства, полученные структурными организациями Общероссийской общественно-государственной организации "Добровольное общество содействия армии, авиации и флоту России" (ДОСААФ России) от федерального органа исполнительной власти, уполномоченного в области обороны</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>39</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>271</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства, полученные структурными организациями Общероссийской общественно-государственной организации "Добровольное общество содействия армии, авиации и флоту России" (ДОСААФ России) от другого органа исполнительной власти (кроме указанного по коду 270) по генеральному договору</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>40</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>280</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Целевые отчисления от организаций, входящих в структуру ДОСААФ России, используемые в соответствии с учредительными документами на подготовку в соответствии с законодательством Российской Федерации граждан по военно-учетным специальностям, военно-патриотическое воспитание молодежи, развитие авиационных, технических и военно-прикладных видов спорта</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>41</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>281</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства, полученные некоммерческими организациями безвозмездно на обеспечение ведения уставной деятельности, не связанной с предпринимательской деятельностью, от созданных ими в соответствии с законодательством Российской Федерации структурных подразделений (отделений), являющихся налогоплательщиками (далее - структурные подразделения (отделения), перечисленные структурными подразделениями (отделениями) за счет целевых поступлений, поступивших им на содержание и ведение уставной деятельности</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>42</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>282</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства, полученные структурными подразделениями (отделениями) от создавших их в соответствии с законодательством Российской Федерации некоммерческих организаций, перечисленные некоммерческими организациями за счет целевых поступлений, полученных ими на содержание и ведение уставной деятельности</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>43</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>290</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Имущество (включая денежные средства) и (или) имущественные права, которые получены религиозными организациями на осуществление уставной деятельности</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>44</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>295</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства, полученные профессиональным объединением страховщиков, созданным в соответствии с Федеральным законом от 27 июля 2010 г. N 225-ФЗ "Об обязательном страховании гражданской ответственности владельца опасного объекта за причинение вреда в результате аварии на опасном объекте" (Собрание законодательства Российской Федерации, 2010, N 31, ст. 4194; 2018, N 52, ст. 8102) (далее - Федеральный закон N 225-ФЗ) для осуществления компенсационных выплат, предусмотренных указанным Федеральным законом, компенсации недостающей части активов при передаче страхового портфеля</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>45</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>296</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства, полученные профессиональным объединением страховщиков, созданным в соответствии с Федеральным законом N 225-ФЗ в виде сумм возмещения компенсационных выплат и расходов, понесенных в связи с рассмотрением требований потерпевших о компенсационных выплатах</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>46</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>300</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства, которые получены профессиональным объединением страховщиков, созданным в соответствии с Федеральным законом от 25 апреля 2002 г. N 40-ФЗ "Об обязательном страховании гражданской ответственности владельцев транспортных средств" (Собрание законодательства Российской Федерации, 2002, N 18, ст. 1720; 2019, N 18, ст. 2212) (далее - Федеральный закон "Об обязательном страховании гражданской ответственности владельцев транспортных средств"), и предназначены для финансирования предусмотренных законодательством Российской Федерации об обязательном страховании гражданской ответственности владельцев транспортных средств компенсационных выплат, компенсации недостающей части активов при передаче страхового портфеля, в целях формирования фондов в соответствии с требованиями международных систем обязательного страхования гражданской ответственности владельцев транспортных средств, к которым присоединилась Российская Федерация</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>47</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>310</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства, полученные в соответствии с законодательством Российской Федерации об обязательном страховании гражданской ответственности владельцев транспортных средств профессиональным объединением страховщиков, созданным в соответствии с Федеральным законом "Об обязательном страховании гражданской ответственности владельцев транспортных средств", в виде сумм возмещения компенсационных выплат и расходов, понесенных в связи с рассмотрением требований потерпевших о компенсационных выплатах</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>48</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>320</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства, полученные профессиональным объединением страховщиков, созданным в соответствии с Федеральным законом "Об обязательном страховании гражданской ответственности владельцев транспортных средств", в качестве платы за аккредитацию операторов технического осмотра в соответствии с законодательством в области технического осмотра транспортных средств</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>49</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>321</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Денежные средства, недвижимое имущество, ценные бумаги, полученные некоммерческими организациями на формирование или пополнение целевого капитала, которые осуществляются в порядке, установленном Федеральным законом от 30 декабря 2006 г. N 275-ФЗ "О порядке формирования и использования целевого капитала некоммерческих организаций" (Собрание законодательства Российской Федерации, 2007, N 1, ст. 38; 2013, N 30 (ч. 1), ст. 4084) (далее - Федеральный закон "О порядке формирования и использования целевого капитала некоммерческих организаций")</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>50</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>322</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Денежные средства, полученные некоммерческими организациями - собственниками целевого капитала от управляющих компаний, осуществляющих доверительное управление имуществом, составляющим целевой капитал, в соответствии с Федеральным законом "О порядке формирования и использования целевого капитала некоммерческих организаций"</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>51</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>323</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Денежные средства, полученные некоммерческими организациями от специализированных организаций управления целевым капиталом в соответствии с Федеральным законом "О порядке формирования и использования целевого капитала некоммерческих организаций"</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>52</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>324</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Имущественные права в виде права безвозмездного пользования государственным и муниципальным имуществом, полученные по решениям органов государственной власти и органов местного самоуправления некоммерческими организациями на ведение ими уставной деятельности</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>53</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>325</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства, полученные профессиональным объединением страховщиков, созданным в соответствии с Федеральным законом от 14 июня 2012 г. N 67-ФЗ "Об обязательном страховании гражданской ответственности перевозчика за причинение вреда жизни, здоровью, имуществу пассажиров и о порядке возмещения такого вреда, причиненного при перевозках пассажиров метрополитеном" (Собрание законодательства Российской Федерации, 2012, N 25, ст. 3257; 2018, N 52, ст. 8102) (далее - Федеральный закон N 67-ФЗ), и предназначены для финансирования компенсационных выплат, предусмотренных указанным Федеральным законом, компенсации недостающей части активов при передаче страхового портфеля</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>54</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>326</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства, полученные в соответствии с Федеральным законом N 67-ФЗ профессиональным объединением страховщиков в виде сумм возмещения компенсационных выплат и расходов, понесенных в связи с рассмотрением требований потерпевших о компенсационных выплатах</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>55</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>327</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства, которые получены объединением туроператоров в сфере выездного туризма, созданным в соответствии с Федеральным законом от 24 ноября 1996 г. N 132-ФЗ "Об основах туристской деятельности в Российской Федерации" (Собрание законодательства Российской Федерации, 1996, N 49, ст. 5491; 2020, N 24, ст. 3740), в виде взносов, перечисленных в резервный фонд объединения туроператоров в сфере выездного туризма и фонды персональной ответственности туроператоров в сфере выездного туризма, предназначенные для финансирования предусмотренных указанным Федеральным законом расходов на оказание экстренной помощи туристам и на возмещение реального ущерба туристам, возникшего в результате неисполнения туроператором обязательств по договору о реализации туристского продукта в сфере выездного туризма</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>56</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>328</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства, полученные объединением страховщиков, созданным в соответствии с Федеральным законом от 25 июля 2011 г. N 260-ФЗ "О государственной поддержке в сфере сельскохозяйственного страхования и о внесении изменений в Федеральный закон "О развитии сельского хозяйства" (Собрание законодательства Российской Федерации, 2011, N 31, ст. 4700; 2019, N 18, ст. 2212), и предназначенные для формирования фонда компенсационных выплат и осуществления компенсационных выплат, предусмотренных указанным Федеральным законом</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>57</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>329</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Денежные средства в виде отчислений, полученные некоммерческой организацией, учредителем которой выступает Российская Федерация в лице Правительства Российской Федерации, основными целями деятельности которой являются поддержка отечественной кинематографии, повышение ее конкурентоспособности, обеспечение условий для создания качественных фильмов, соответствующих национальным интересам, и популяризация национальных фильмов в Российской Федерации, в пределах предоставленных указанной некоммерческой организацией на условиях долевого участия на производство национальных фильмов или в возмещение расходов на указанные цели сумм, источником которых являются бюджетные ассигнования</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>58</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>340     </v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства и иное имущество, полученные в виде безвозмездной помощи (содействия) в порядке, установленном Федеральным законом от 4 мая 1999 г. N 95-ФЗ "О безвозмездной помощи (содействии) Российской Федерации и внесении изменений и дополнений в отдельные законодательные акты Российской Федерации о налогах и об установлении льгот по платежам в государственные внебюджетные фонды в связи с осуществлением безвозмездной помощи (содействия) Российской Федерации" (Собрание законодательства Российской Федерации, 1999, N 18, ст. 2221; 2000, N 32, ст. 3341; 2001, N 33, ст. 3413; 2002, N 48, ст. 4742; 2003, N 2, ст. 160; N 46, ст. 4435; 2004, N 35, ст. 3607)</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>59</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>350     </v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Основные средства и нематериальные активы, безвозмездно полученные в соответствии с международными договорами Российской Федерации, а также в соответствии с законодательством Российской Федерации атомными станциями для повышения их безопасности, используемые для производственных целей</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>60</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>360     </v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Имущество, полученное государственными и муниципальными учреждениями по решению органов исполнительной власти</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>61</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>370     </v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Имущество и (или) имущественные права, полученные организациями государственного запаса специального (радиоактивного) сырья и делящихся материалов Российской Федерации от операций с материальными ценностями государственных запасов специального (радиоактивного) сырья и делящихся материалов и направленные на восстановление и содержание указанных запасов</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>62</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>380     </v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Имущество, безвозмездно полученное государственными и муниципальными образовательными учреждениями, а также негосударственными образовательными учреждениями, имеющими лицензии на право ведения образовательной деятельности, на ведение уставной деятельности</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>63</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>390     </v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Основные средства, полученные организациями, входящими в структуру ДОСААФ России (при передаче их между двумя и более организациями, входящими в структуру ДОСААФ России), использованные на подготовку граждан по военно-учетным специальностям, военно-патриотическое воспитание молодежи, развитие авиационных, технических и военно-прикладных видов спорта в соответствии с законодательством Российской Федерации</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>64</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>400     </v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства и иное имущество, полученные унитарными предприятиями от собственника имущества этого предприятия или уполномоченного им органа</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>65</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>410     </v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Имущество (включая денежные средства) и (или) имущественные права, полученные религиозной организацией в связи с совершением религиозных обрядов и церемоний и от реализации религиозной литературы и предметов религиозного назначения</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>66</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>430     </v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства, поступившие общественным организациям инвалидов на осуществление деятельности этих организаций от организаций, использующих труд инвалидов, в которых инвалиды от общего числа работников составляют не менее 50 процентов и доля расходов на оплату труда инвалидов в расходах на оплату труда составляет не менее 25 процентов</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>67</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>440     </v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства, поступившие общественным организациям инвалидов на осуществление деятельности этих организаций от учреждений, единственным собственником имущества которых являются общественные организации инвалидов</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>68</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>8</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>450     </v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>7</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Средства в виде сумм прибыли, полученной от реализации религиозной литературы и предметов религиозного назначения, поступившие религиозным организациям на осуществление уставной деятельности от налогоплательщиков-организаций, уставный (складочный) капитал которых состоит полностью из вклада этих религиозных организаций</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>69</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>9</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Не учитываемые при определении налоговой базы в соответствии со ст. 251 Кодекса</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<rowsItem>
		<index>70</index>
		<row>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>500</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
			<c>
				<c>
					<f>0</f>
					<tl>
						<v8:item>
							<v8:lang>ru</v8:lang>
							<v8:content>Иные полученные целевые средства, не учитываемые при определении налоговой базы в соответствии со статьей 251 Кодекса</v8:content>
						</v8:item>
					</tl>
				</c>
			</c>
		</row>
	</rowsItem>
	<templateMode>true</templateMode>
	<defaultFormatIndex>10</defaultFormatIndex>
	<height>71</height>
	<vgRows>71</vgRows>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код010</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>1</beginRow>
			<endRow>1</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код020</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>2</beginRow>
			<endRow>2</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код030</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>3</beginRow>
			<endRow>3</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код040</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>4</beginRow>
			<endRow>4</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код050</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>5</beginRow>
			<endRow>5</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код060</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>6</beginRow>
			<endRow>6</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код070</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>7</beginRow>
			<endRow>7</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код080</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>8</beginRow>
			<endRow>8</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код100</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>9</beginRow>
			<endRow>9</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код110</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>10</beginRow>
			<endRow>10</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код111</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>11</beginRow>
			<endRow>11</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код112</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>12</beginRow>
			<endRow>12</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код113</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>13</beginRow>
			<endRow>13</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код114</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>14</beginRow>
			<endRow>14</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код115</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>15</beginRow>
			<endRow>15</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код116</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>16</beginRow>
			<endRow>16</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код117</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>17</beginRow>
			<endRow>17</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код118</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>18</beginRow>
			<endRow>18</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код120</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>21</beginRow>
			<endRow>21</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код130</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>22</beginRow>
			<endRow>22</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код140</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>23</beginRow>
			<endRow>23</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код141</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>24</beginRow>
			<endRow>24</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код150</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>25</beginRow>
			<endRow>25</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код160</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>26</beginRow>
			<endRow>26</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код170</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>27</beginRow>
			<endRow>27</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код171</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>28</beginRow>
			<endRow>28</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код172</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>29</beginRow>
			<endRow>29</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код173</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>30</beginRow>
			<endRow>30</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код180</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>31</beginRow>
			<endRow>31</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код190</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>32</beginRow>
			<endRow>32</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код220</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>33</beginRow>
			<endRow>33</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код230</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>34</beginRow>
			<endRow>34</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код240</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>35</beginRow>
			<endRow>35</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код250</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>36</beginRow>
			<endRow>36</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код260</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>37</beginRow>
			<endRow>37</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код270</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>38</beginRow>
			<endRow>38</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код271</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>39</beginRow>
			<endRow>39</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код280</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>40</beginRow>
			<endRow>40</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код281</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>41</beginRow>
			<endRow>41</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код282</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>42</beginRow>
			<endRow>42</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код290</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>43</beginRow>
			<endRow>43</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код295</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>44</beginRow>
			<endRow>44</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код296</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>45</beginRow>
			<endRow>45</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код300</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>46</beginRow>
			<endRow>46</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код310</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>47</beginRow>
			<endRow>47</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код320</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>48</beginRow>
			<endRow>48</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код321</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>49</beginRow>
			<endRow>49</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код322</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>50</beginRow>
			<endRow>50</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код323</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>51</beginRow>
			<endRow>51</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код324</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>52</beginRow>
			<endRow>52</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код325</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>53</beginRow>
			<endRow>53</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код326</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>54</beginRow>
			<endRow>54</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код327</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>55</beginRow>
			<endRow>55</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код328</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>56</beginRow>
			<endRow>56</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код329</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>57</beginRow>
			<endRow>57</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код340</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>58</beginRow>
			<endRow>58</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код350</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>59</beginRow>
			<endRow>59</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код360</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>60</beginRow>
			<endRow>60</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код370</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>61</beginRow>
			<endRow>61</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код380</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>62</beginRow>
			<endRow>62</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код390</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>63</beginRow>
			<endRow>63</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код400</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>64</beginRow>
			<endRow>64</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код410</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>65</beginRow>
			<endRow>65</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код430</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>66</beginRow>
			<endRow>66</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код440</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>67</beginRow>
			<endRow>67</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код450</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>68</beginRow>
			<endRow>68</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Код500</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>70</beginRow>
			<endRow>70</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>КодыВидовПоступлений</name>
		<area>
			<type>Rows</type>
			<beginRow>0</beginRow>
			<endRow>70</endRow>
			<beginColumn>-1</beginColumn>
			<endColumn>-1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<namedItem xsi:type="NamedItemCells">
		<name>Наименование</name>
		<area>
			<type>Columns</type>
			<beginRow>-1</beginRow>
			<endRow>-1</endRow>
			<beginColumn>1</beginColumn>
			<endColumn>1</endColumn>
		</area>
	</namedItem>
	<font faceName="Arial" height="8" bold="true" italic="false" underline="false" strikeout="false" kind="Absolute" scale="100"/>
	<font faceName="Arial" height="8" bold="true" italic="false" underline="false" strikeout="false" kind="Absolute" scale="100"/>
	<format>
		<width>39</width>
		<verticalAlignment>Top</verticalAlignment>
	</format>
	<format>
		<width>939</width>
		<textPlacement>Wrap</textPlacement>
	</format>
	<format>
		<font>0</font>
	</format>
	<format>
		<font>0</font>
		<width>72</width>
		<verticalAlignment>Top</verticalAlignment>
	</format>
	<format>
		<font>0</font>
		<textPlacement>Wrap</textPlacement>
	</format>
	<format>
		<width>72</width>
		<verticalAlignment>Top</verticalAlignment>
		<detailsUse>Cell</detailsUse>
	</format>
	<format>
		<textPlacement>Wrap</textPlacement>
	</format>
	<format>
		<width>72</width>
		<verticalAlignment>Top</verticalAlignment>
	</format>
	<format>
		<font>1</font>
		<width>939</width>
		<textPlacement>Wrap</textPlacement>
	</format>
	<format>
		<width>72</width>
	</format>
</document>